[功臣WFC] 皇馬高層為盧比迪古施壓：畀高圖爾斯正選！

「根據指令，高圖爾斯將成為球隊的主力門將」，西班牙加泰羅尼亞的 《每日體育報》在最新的報導中指出，不少人呼籲讓高圖爾斯正選，面對壓力，盧比迪古不得不做出讓步。拿華斯雖然暫時用出色的表現頂住了壓力，但或遲或早，他都會被送到後備席上。

「沒有神奇的公式，我認為這是一個每週一次的決定。我們將看到誰對球隊來說更好，我已經說過，擁有了拿華斯和高圖爾斯，我們等於擁有了兩個令人難以置信的解決方案。」這是上週日對基達菲比賽之前，盧比迪古在接受媒體採訪時說的話。

對基達菲的比賽，拿華斯獲得正選，而在社交媒體上，充滿了對新引進的門將未能獲得正選一事的疑問。拿華斯在歐洲超級盃對馬體會的比賽中丟掉了4球，這讓他受到了質疑。之後皇馬2比0戰勝了基達菲，看上去一切都變得平靜。

盧比迪古如今承受的壓力，不是需要贏得冠軍獎盃或填補C.朗拿度留下的空缺，也不是因為莫迪歷一度想離開，而且球隊也遭馬體會重擊。球隊門將的問題對前西班牙隊教練來說是一個複雜的問題。他必須兩位出色的門將中間做出選擇，一位是曾3次幫助皇馬拿到歐聯獎盃的主力，另一位是俄羅斯世界盃上的最佳門將。

對基達菲的比賽，拿華斯獲得正選，對赫羅納的比賽，他也有很大的希望再次正選。這是因為高圖爾斯回歸訓練太晚，仍需找回狀態。接下去，雷加利斯將作客對陣皇馬，然後聯賽暫停，賽程將迎來國際比賽日。拿華斯的哥斯達黎加將對陣南韓和日本，而高圖爾斯的比利時將與蘇格蘭和冰島對決。

按照《每日體育報》的說法，在國際比賽日結束，西甲重新開戰後，高圖爾斯將成為皇馬的正選門將。皇馬為引進高圖爾斯支付了3500萬歐元，球隊引進他可不是為了讓他坐後備席，不管是上級的命令也好，是任人唯賢也好，總之，高圖爾斯將正選，拿華斯和盧比迪古都很難頂住管理層、媒體以及球迷的壓力。（沙治奧）

拿華斯

死基佬

你自己同人玩開69就咪屈啦

樣衰就比人迫害

樣衰係皇馬冇運行

拿華斯走算啦
由想買迪基亞開始皇馬已經當佢無到
而家3連歐聯，又囉過聯賽冠軍
去第二度發展仲好

擺明迫害

依啲po永遠負評多， 仲要少人理

當人condom

最慘係25古都樣衰 係差星味

condom

西班牙加泰羅尼亞的 《每日體育報》在最新的報導中指出

畀我揀 真係拿華斯

講得好

拿華斯去意甲養幾年生，再去支超hea多幾年咪算囉，輕鬆

支那唔畀用外國龍

咁古生都唔係好過拿華斯好多姐

其實拿華斯真係唔廢

龍門後衛默契好緊要
實力又唔係話差好遠
唔換好過換啦

咁是但去中東美職都得

每日體育報

一開始等古圖free黎咪算

歐超盃明明係班後衛輪流派膠
但拿華斯真係身高所限 到左極限